住港島東想玩龍舟

做過research但真係搵唔到路，有無巴打可以教教路

首先你要搵條女

柴灣生力龍，尖峰龍，漁灣之友，東方龍，聯誼龍，飛魚 等等等等

保方巴打有事搵你

想玩tg我 :sleepsleepdog